香港經濟緩步處理狗官叛港大聯盟(名單)

1.香港市民
2.黃營商人
3.香港學生
4.港獨人士
5:外國政要
6:世界人權監督
7:台灣原主權國
8:英國原主權國
9:習近平本人

係時候大台，但個大台要夠廣，邀哂全球加入。